Lancer l'application Interface depuis le point jar "ModeleInterface.jar"
Lancer l'application Console depuis le point jar "ModeleConsole.jar"

Manuel D'utilisation
Vous pouvez choisir les modes au clavier ou bien par les bouton losrque vous ete en intarface 
Attention les methode charger et enregistrer ne marche pas ,  ainsi que les option mathematique et consigne dans l'interface
